7E咖哩王 所有野食已經賣哂

咁誇張

食清光

痴撚線

被懲罰

每個星期去一次 等佢開唔門無生意

很黃很暴力

要keep住懲罰

如果唔係我驚佢地入太多貨突然冇人去就真係大懲罰啦

你班暴徒搞到人地無得做生意

食得多屙得多

食慾抗共，香港人真係痴撚線

他日煲底相見，全部係肥仔肥女

諗起食神 賣X哂 !

新職業:相撲手

罰佢提早關門

唔食野邊有力操勁個人

好有面

黃店真係好多人

7E is yellow?

好好食！

今晚下晝排左成個鐘

一打開𨋢門我就諗
今日你好彩 我第日再嚟收拾你

你班友洗唔洗咁重懲罰

佢點解會比人重點懲罰既？

暴民

已經幻想到煲底之約佢地推住一鍋咖哩入嚟

有啲貴

佢係最出名個間 本身已經多人 其實其他都好正

Agree

你班友仔真係cls

整得好靚

Btw pushhh

所有野食？？？

要keep 住

你班友仔咁瘋狂，想黎食，仲有咩介紹

過唔到壓力測試喎

failed

推 仲有其他小黃店

想喊 然後每一個依家食唔飽飯嘅手足都可以咖喱放題

痴撚線
早幾日去都已經聽到係1020之後已經日日坐爆

痴線

講得啱

推埋盤naan出來得唔得

暫停茶水果下勁

好正

入面好多間，慢慢試

太黃喇

食物暴徒！

Dllm 就係你霸曬D位

食其他野啦 地下都好多餐廳

五大訴求！缺一不可！

全 舖 食 清 光

好彩今日去到個陣仲有Curry食

CLS

如果你覺得我講得岩既話

麻煩係推其他黃店果陣幫幫手傳達呢個訊息出去
黃店絕大部份都係小店 我唔希望我地一時既衝動過後令到佢地要承受返個損失

推

我有份搞到佢地無野賣

用港幣將他們下架

家姐近排好嗎？

隔離post乜記話無人要蝕十幾萬，呢邊你同我掃光掃淨，士氣提升一倍

直接坐上去

負皮果兩個一定係好憎南亞人

大佬 唔好咁痴線好無丫

屌.....聽日仲開唔開到？

研究定邊隻香檳襯咖哩

[檢討]太慢la,下次要快d

笑

咁多手足，一鍋邊夠食

屌你老母

搞錯，食哂人地啲野

好似返返Msn閃字年代

黃屍很暴力

Tg睇過張gif，係個肥婆責落個男人到

UST南亞仔功不可沒
入門口已經聽到啲人話冇book位可以走

南亞仔手足

UST南亞仔係connect 香港人同南亞人真係好大功勞

朋友

我想食呀

排隊排死 下次搵日再去

好唔好食先？ 幾錢到？

算貴 不過好食

80-150 建議多人一齊去食抵食好多

book位唔洗等

18區黃店Bot

我食果間又係好多野食都無 得番curry羊

大懲罰！！
食晒佢啲材料！！

邊度有得整呀？

下次就去其他啦 去死一間冇用架

好彩我午市去咗食。都排隊排咗十幾分鐘，都係全場爆到3點收場

好唔好食 有無手足今日去左

到左然後走左
排到都11點

3樓？
有book位衣邊
無book樓梯係後面

好彩琴晚早食

很黃很暴力

一齊上買哂佢地

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

食晒人地D存貨咁暴力既你地

6點幾食
出返黎見到排到去後樓梯

幾錢一份

多謝ust南亞仔
聽日6點遮打見

80-150平均

屌見咁多人排隊是但去撚左一間巴基斯坦咖哩店

坐低等咗一個鐘先有嘢食

好好食咁喎

Pish

成就解鎖

勁！

size=5]冇乜人睇，幫手推推唔該[/size=5]
少少分享：

尋晚已預習25/10重慶大廈感謝日！探子實地探測分享+嚐鮮報告

啱...
CK最出名多cam

10月26日
「醫民同行. 共抗警暴」
遮打集會1800

10月27日
「追究警暴 連繫穆斯林
守護民眾 與記者同行」
梳士巴利花園 1500

11月2日
「求援國際 堅守自治 」
流水式維園集會1500

詳情參閱：

勁沙

可以去其他小店

洗乜開門一睇等條龍就搵第二間懲罰

唔知手足你咩料嘅應該會負皮你
以為你話南亞嘢食唔乾淨嗰啲

同隔離執笠post相映成趣

無錯

爆買

同意
要平日都加大力度懲罰

笑死 好耐冇見呢句

經濟邊忽差 係睇吓啲錢用喺邊咋

7e就係
你叫啲唔辣既咖哩就得
有甜甜地 菠菜芝士 佢係咖哩黎 小朋友都食到

喂呀唔好咁痴線好無

藍罷買 黃咖喱

香港培道中學奶共校長阻學生罷課

香港朝青龍